耳機最大輸入功率

小弟見最近NURAL出個隻NX01A耳機幾靚 價錢係800-900左右 但睇佢spec 最大輸入功率得10mW 想問插係電壓大嘅機個到會好易壞? 因為我見其他耳機好似im50,70都有200mW

輕輕一推

會壞掛，但係你插咩野會有極大功率？

如果淨係電話電腦呢？利申 真係唔識

電話一定唔會，電腦要睇你有冇音效卡，冇就一定OK